食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

好撚嬲啊呢幾日咩事啊！
元氣 大排長龍！食蟲有乜好食啊 屌晒你地呀死港豬
(圖我就冇影 因為冇眼睇)

罷食 美心！ 罷食 元氣！ 罷買 東海堂！
罷食 翠園！ 罷飲 Starbucks！罷食 吉野家！
罷買 優品360！
仲有好多不能盡錄！！

乖！

Cls，今日多人到仆街，嚇撚死我

元氣咁垃圾 不嬲都冇去食

傻閪港豬太多，識人和理非會遊行會睇直播會屌狗，
不過走去食元氣

今日會員優惠日8折 係肯定多人

利申會員 冇食元氣大半年

8折喳，香港人喺咪咁撚無骨氣

六月開始冇食過！真心！
重幫襯藍/紅店既 我屌曬你地老母呀！垃圾

咁垃圾都仲食

好撚正😋

我卡樂B 都割到
咪撚放棄呀香港人！黃店好多日本野好好食架！